有無巴打用緊F-stop背囊

最近睇緊F-stop 嘅Ajna 同 Tilopa
有無人用緊 俾下意見
仲有hand carry會唔會上唔到飛機
有無巴打知香港邊到有得買?